個ex同我一齊入左同一個系

真系屌老母 甘撚樣都撞到 以後分group做present都會見撚到佢 溝其他女果陣都一定溝得五撚爽 放五到出去 就好似同學系自己屋企玩甘 但老母系屋企甘 有無人明白個感受

五你老母

你都係讀Asso啫 一兩年就散架啦

玩單機啦文盲

2個鳩入1個閪

大把人入咗你ex個系

吾好意思 以後用返正字 sorry

吾你老母

老母系咩撚野呀 0/10